連登開始慢

支那網軍做嘢？

連登開始多人